林鄭月娥：初選的目的是顛覆政權

民主派過去兩日舉行立法會選舉初選，有61萬人投票。行政長官林鄭月娥晚上回應指，大家有權投票，但選舉必須公平公正，不容許任何做法干擾立法會選舉，而香港選舉制度沒有初選機制。她說，政府不同部門收到相當多關於過去兩日活動的投訴，包括導致未來選舉不公平情況，亦涉嫌違反現時最多50人的限聚令，亦可能違反私隱保障，政府部門會調查，若有證據會行動。她又警告，所謂初選的目的，如果是達致35+選舉結果，目標去阻撓政府的政策，可能落入違反港區國安法中顛覆政權罪行，如果是這種情況就需要去處理。

發佈時間 13.07.2020 21:02

原文網址：

投票達61萬人 林鄭月娥曾警告初選或違法
民主派是在去年7月11日至12日，一連兩日舉行立法會選舉初選，有61萬人投票。有份協調初選的前立法會議員區諾軒說，若果投票人數有50萬，達全港選民人數的一成，初選的認受性就會很高。

行政長官林鄭月娥當時警告，所謂初選的目的，如果是達致35+選舉結果，目標去阻撓政府所有政策，可能落入違反港區國安法中顛覆政權罪行，如果是這種情況，就需要去處理。

林鄭月娥當時又表示，大家有權投票，但選舉必須公平公正，不容許任何做法干擾立法會選舉，而香港選舉制度沒有初選機制。

她說，政府不同部門收到相當多投訴，包括導致未來選舉不公平情況，亦涉嫌違反當時最多50人的限聚令，亦可能違反私隱保障，政府部門會調查，若有證據會行動。

原文網址：

用國安法救林鄭抗疫不力
見到宜家個個走出黎鬧林鄭
又搵下野轉移視線囉

人地就準備好曬

奠月我

選擇唔俾贏
就算贏左都唔俾你投反對票

香港人呼吸都係顛覆政權啦

香港已為東德

林鄭月娥先顛覆政權

癲撚過慈禧

之前都係假民主
依家只係畫出腸

废閪政权

泛民又贏

痴撚線臭閪

可以預定就算之後問佢都係講返一樣嘅嘢

終於明白三萬隻都查唔到密切接觸者，要其他紀律部隊幫
隻隻都有國家任務

国安法呢條擺明砌生豬肉嚟用

只有共產黨先想香港人留低

唔順支那意就係顛覆政權

又話冇追朔期,講大話講到呢

啫係點 我唔明 投票都犯左法

收皮啦五毛仲係到冷嘲熱諷

拉哂61萬人先
快啦

買刀的人是準備企圖謀殺

伍健偉於其專頁發布直播片段，警方指他涉違「顛覆國家政權罪」，指他 2020 年期間參與初選，選出 35 名人士，目的在否決任何政府財政預算案或議案，從而逼使行政長官辭職。警方指，此行為在於達成戴耀廷所指的「攬炒香港十步曲計劃」。

戴個計劃就4月提出

如果是達致35+選舉結果，目標去阻撓政府的政策，可能落入違反港區國安法中顛覆政權罪行，如果是這種情況就需要去處理。

遲早黃絲生仔=培養反中份子=顛覆政權

我有份投票
係咪可以去自首

佢其實都咩都無say架啦而家

不過仆街就緊的

癲婆

革命無罪 造反有理

佢真係歷史罪人
而家連小學生都識得話佢係死閪婆

遲下你講句粗口問候佢就當顛覆政權

咁幾時拉埋民建聯，佢哋個初選重勁

東德

初選完十世啦
政權顛覆咗未
顛覆咗啲咩？？？？

姐係之前吹既BNO 就係下一步

之前都叫做有美帝幫下手
家下比條戀童同個女人做左
都唔知搵邊個幫手

條7婆賭咁大

來來去去都係嗰招
先定一條定義大都冇得再大、龍門可以任佢搬嘅所謂法例
然之後再講一番言論，話某某人做嘅行動就係呢條法例講緊嘅嘢，所以用呢條法例去拉佢

從來佢哋嘅邏輯就係咁

泛民又跪又縮又奶都係斷正

大大隻字泛民初選

Mola Mola

任何選舉都係合法政變要顛覆政權,唔係選嚟做乜?

屌你老母 初選果陣有國安法未呀仆街

無全世界因左膠滅亡

有投過咩 點樣干預？

乜係假㗎？35+黃絲特首都係假？

當初大家以為林奠都係恐嚇下，又以為國安法只係用黎拉Gphone同李柱銘。。。

繼續玩投票啦唔係投立法會？成班傻閪

滑坡謬誤on9仔港共

35+信徒 : 都話左初選有用架啦 證明個制度係港共玩哂 泛民又贏
BTW 你地班撚樣唔好唔記得有部電腦登記哂你地資料
當日有鬼可以爆結果俾紅媒聽
今日你就預左俾人當投名狀賣左去
繼續信販民得抗爭啦

如果有選舉，一定一定要建制派大贏，否則係違犯國安法

痴線婆又出嚟

販民根本就係建制b

合理推斷
反正而家都係諗就係犯法
呢個生仔行為有埋行動
目的論黎講簡直應該判10年

佢係咪想捉晒60萬人去坐監

抗疫又唔撚做好，淨係識搞埋呢啲嘢！

習大大唔洗你幫佢奶幫佢含啦！有啲自知之明啦柒婆！

人都比人拉左
少D冷言冷語啦

香港已經衰咗喺你個八婆手上，你仲想滅晒啲人嘅口？

唔反抗咪唔會俾人強姦囉

唔好剩係負評啦撚樣
出黎屌返兩嘴
證明下你地幾低智俾人笑下啦

所以好快選都冇得你選，等多一兩年會廢除選舉

林鄭防疫不力 將病毒傳入大陸 先至係顛覆政權喎

當日行得出嚟嘅人你認為佢哋有驚過？

而家都冇埋選舉啦？
仲顛覆政權？

戰又不戰丶走又不走
其實已經話咗比個政權知我會喺香港接受馴化

講事實都冷言冷語?
唔講有班人仲以為剩係得販民俾人拉
自己投完就置身事外
唔撚講你係咪用真實資料
當日你去投周圍啲CCTV點鳩左你相
警甴晨早就已經人肉搵哂你地出黎啦

即係唔支持政府政策=犯國安法

咁應該拉負責編寫基本法嗰啲人

投左票既手足

果然冇無罪假定
未做到35+效果就有顛覆政權
普通法已經唔存在

年輕人90% 反政苦=國安法

賣囉，同而家根本無分別，一樣係衰過隻狗

到底想香港變成點先滿意

不如直接講任何投票都係顛覆政權

究竟個政權有幾咁脆弱？咁容易就癲覆到嘅？

啲人搞初選 就係想顛覆你個臭八婆

乜柒都顛覆國家
搞撚好個武漢肺炎先啦

個政權做咩都比人顛覆 執柒左佢啦

實你老母

我有去投 我到呢一刻無後悔過
而家共匪發癲要拉要鎖 話你犯咗一條當時連法都未立嘅罪

屌你老母 你唔撚鬧發撚咗癲嘅共匪 走去鬧受害者？
你老母係共匪黎？

啱啊

民主政府做得唔好
人民就投票搵其他人組過另一個

但香港依家只係投票
送班議員入去監察政府運作
又唔係話要推翻共產黨
況且特首及司長嗰啲要佢委任
點顛覆政權呀？

依家個立法會夠無班顛覆份子啦
政府施政效率仲好快㖭
結果呢？咪做到成劈屎囉⋯⋯

呢條仆街死八婆已經自把自為
會係香港整N條顛覆政權罪
當自己成個土皇帝咁款
乜水呀你
食屎啦

肉酸到
就好似12港人兩個律師比吊銷一樣
做D野係司馬昭之心
真係當全世界人好似支那人一樣咁on9

而家以為滑坡
真係唔好以為佢冇諗咁諗過
佢不知幾想

你望下港台個投票
其實都係一樣

你返大陸啦

林鄭月蛾抗疫不力 傳番武汉肺炎返中国 顛覆政權 添煩添亂

林鄭嘅無能抗疫政策等同顛覆政權啦
成個香港都俾佢攪彎晒

你竟然咁天真信過佢

大灣區歡迎你 唔好係度吠

手斷惡撚過維尼帝

歷史罪人

啱呀 你說得對
當日講過要MARK資料實有古惑唔聽
今日再講一次都係唔聽
洗唔洗拎定個熱狗CHOP出黎俾你幫我笠高帽

夠膽就拉曬200萬出黎遊行嘅人 可以拉人 但思想係拉唔到

被美國制裁後發脾氣狂報復

投都投左 可以點？
你屌少陣販民啦 雖然人地平時做D野On99咁
但你睇吓佢哋販民每個人背負住幾多條罪 唔單單只係今次
人哋都有付出㗎 Ching
請問你有冇咁嘅勇氣好似佢哋背負咁多條罪都繼續出聲？

喂大佬
講到明哂啦
洗唔撚洗講到白
你投過就小心啲
共產黨聽日就上門
記得天氣冷要飲熱水著衫咁樣呀

幾年前D野都攞出嚟講
當年你有冇上街叫口號啊？
日日搵人痛處 覺得自已好L醒？

槍口對外啦 唔想同你嘈

啱啊，咁你記得岀年唔好再提19年嘅事
因為你話：幾年前嘅嘢都拎岀黎講

真心好想777死全家

賣港賊淋病劣鵝

咁參加過初選既都係顛覆政權了，扣曬大家護照，全部無得走

蝦唔到手揸核彈、最強軍力既人
咪就蝦D溫和D既人

岀年有人問你，19年你有冇上街叫口號呀，你會點答？

慢慢同你個仔數你屋企啲銀紙

一個唔係民選出黎既人
又點會明咩係民主

廣東話
持有BNO
已經係顛覆政權

19年好多香港人同媒體先識覺醒
都係果句 槍口一致對外啦

一路以來選舉唔係都係顛覆其他政權咩 btw一党專政係冇其他政權可以更替好合理

60萬人將被列入黑名單，申請居屋公屋全部唔會批，無得做公務員同中資公司嘅員工，做緊嘅都永遠無得升職。
禁止香港電訊商對佢地提供寬頻服務，全部要用返56k.

好嬲呀 好嬲呀
今日要懲罰黃店

面皮厚撚到
自己唔係受害人就要人寛恕要人不計前嫌
幾年後黑警同你講同一句野，叫你槍口對國安，唔好提佢罪行，你又點答？

遲下爆石會唔會都....

有 同二百萬人一齊叫

btw 屌你老母共產黨

傾下邊個出選都唔得

資料就應該燒毁晒㗎啦咁 都隔咗成大半年 處理資料嘅人好似話得個位數

即係認自己係威權統治同黨國體制

嫌違反現時最多50人的限聚令(個陣)

番工既唔理
自己出去party又唔理

銷毀左唔代表當日嗰隻鬼冇留底
當日唔拉唔代表今日唔搞你
有投過就小心睇路

次次立法會換屆之前民建聯呀新民黨都有黨內初選, 擺明佢哋先係最想顛覆政權啦下話

共和黨Solomon Yue : 無需提倡「香港獨立」. 香港人要專注在2020年立法會選戰

爭取民主本質就係顛覆政權
黃絲又要民主又唔要激嬲共產黨，得啖笑

【立會選舉】民建聯初選名單爭崩頭 新界大混戰 鄭泳舜「獨贏」

政情

撰文：彭焯煒
2020-02-25 20:16
最後更新日期：2020-02-25 20:44
對香港未來政局影響深遠的立法會換屆選舉將於九月舉行，民建聯決定出戰陣容的黨內初選名單出爐，其中九龍西則只有鄭泳舜報名，換言之，鄭鐵定代表民建聯出戰九龍西。

另外，新界兩區的戰況最為觸目。在新界東，除了力爭連任的陳克勤及葛珮帆外，轉戰直選的劉國勳亦有報名；在新界西，更出現四人混戰格局，除了梁志祥及陳恒鑌外，「轉跑道」的周浩鼎及前屯門區議員葉文斌都有報名，成為歷來競爭最激烈一次。

節錄紅01唔俾link

好撚癲

就快去黃店食野都要拉
有顛覆政權嘅思想

咁當時你又咩立場？

有J就是強姦犯

喱啲算乜嘢反抗on9仔

支那想搞，梗係搵柒婆出面啦，已經用到爛哂
唔通制裁維尼同佢屋企人咩

佢依家強調緊攪炒否決預算案係顛覆政權

販民有邊次種得上係反抗？
跪喺度乜撚都唔敢做，到頭來一樣話顛覆政權

人大干預立法會選舉
大家冇得選了

武側天托世

__ __ 的目的是顛覆政權
萬能key

稱*

仲喺度玩35+嗰班黃絲肯醒未

唔合心意就顛覆政權

exact7ly
總之即使係同一性質既事，佢做就愛國愛港，你做就反中亂港，唔會有準則
所以根本唔可以再用常理去諗佢哋，問點解可以咁做都唔會有意思
呢個就係人人都一定要知道嘅現實

依班仆街

師兄你訓左幾耐 上年7月1日國安法立左啦

斟酌於時間線係無意思
因為佢哋根本唔會理幾時做呢樣嘢

依加35+ 入左去做議員未啊屌你，未做點撚樣顛覆啊

屌

拉佢地都好真心飯民唔吊唔醒

呢個係我既榮幸

你係共產黨

訂啲惡法出嚟話你違法。仲要扭曲法治既意義，屈埋你唔尊重法治。根本極盡醜惡

妖魔鬼怪出晒黎

我地相信選舉有用，至少有盡力，好過分化撚

如果是達致35+選舉結果，目標去阻撓政府所有政策
打我稻草人 你有被逼害妄想症

推～

依家非鬥黃post都好難推

明推暗拉

難分真與假

我出世既目的都係
唔該拉埋我父母

可能犯
真係屈機
是但拉 再去研究係咪犯
屌你老母 咁大件事 唔撚識落左決定先拘捕？
以資源鬥死你

退100步黎講，原來施壓推翻林鄭班子既政府，就算係推翻政權？武則天？

🤦‍♂️立法會本身就係用嚟顛覆政權架啦 阿姑。

習近平上位都係另一個政權啦。

你條罪係顛覆國家政權呀，香港國家黎？

第1 號公僕講乜鳩政權呢，依家香港行帝制 ？ 林鄭月娥帝國呀 ？

上年：咁多位手足唔好中計令到政府暫停區議會選舉 我地先休息等到選完先
香港人自作自受

一講到顛覆政權, 罪名好似好大鑊,
中共會唔會真係全部判哂十年以上.......

投反對票=顛覆政權

收皮啦柒婆 屌你老母

行政長官林鄭月娥晚上回應指，大家有權投票，但選舉必須公平公正，不容許任何做法干擾立法會選舉，而香港選舉制度沒有初選機制。

仲扮緊

林奠：你有 J 既目的是強姦女人

林奠：你有 閪 既目的是做雞

民選議員叫顛覆政權
鄭女士真係越黎越樣衰
成隻狗咁

垃圾獨裁政權

以後一國一制，very good呀，留名等睇抄家大匯演

AV仁早兩日先係花生度講重推23條去取代國安法，天真過天真嬌

屌你老母

政策係垃圾既咪可以反對

都痴線既

你老母人地選D人出來.
再去選立法會咁都犯法.

個班成日話777可憐, 想辭職, 只係中共代言人.
幫佢講說話個D,根本5毛.

你老尾777根本就係, 中共想做佢就做先.
中共叫佢做就做足120%.
相信天理循環.實有報應.

好正 搞投票就係選擇政權
用投票黎推翻政權即係點
林鄭話晒都高分低能 呢啲文字上嘅邏輯冇理由會錯成咁
肯定又係大陸果班叫佢講架啦
所以不嬲都話香港問題在於 低知識人士去管理高知識人士

休息到中共自己滅亡
黃絲阻膠又贏

blame the victim
咩都唔做最好

講多兩講又被人屈毛架啦
佢地最驚人講事實

35+就係迫佢畫出腸姐點知佢咁都計計姐你估投票果班真係成班都信35+可以成功咩區選跌眼鏡之後中共真係變佐做驚弓之鳥

收皮啦屌你老母

證明佢哋做嘢幾無遠見囉
一早話咗運動完咗就會大清算
而家好似好驚訝咁
根本一切意料之內
永遠淨係識得成班正能量阻膠圍威喂
講完唔啱聽就話五毛
事實證明我哋啱啦
根本將食黃店 選舉當做抗爭全部係弱智
一個國安法已經收哂你哋皮
制度抗爭喎

總之唔俾贏我 贏我就係作反 就算俾你贏左都唔俾反對我

拉曬60萬囉 屌你老母

全民退籍
撕毀特衰護照

飲東江水=顛覆政權

真係痴鳩線
7婆永遠啱，香港人錯

選立法會=顛覆

輸打贏要

佢自己分好晒D票就得
人地分就贏面太高，顛覆政權

一早戲都唔扮啦

其實俾林鄭上台做特首先係

你未做已經話你會犯法

不能同意更多
唔岩聽就五毛
制度內抗爭啦
玩人地既遊戲啦

導致未來選舉不公平？

其實滅兩登就成功

依家講到出口，所有議案投反對票就係犯國安法

不如取消立法會
改組市委 省長委任再將香港劃成唔同小區

我講就係證據。。

監察政府變左俾政府監禁！

Twitter 戰線, 可唔可以pin 呢個?
攬炒巴：推twitter!推twitter!推twitter!

雖然有啲亂, 但按時序 pin 嗰度click comment 咩都有

你好醒啊 看透世事 最叻係你 快啲同親朋戚友威啦唔好上黎呢度威啦

掌心雷，蛇齋餅粽睇唔到
民主派自己傾選邊個就犯法。但奶共派初選就冇事

人治就人治啦

選舉都冇鳩埋，仲顛覆啲咩？反對派又冇撚哂，區議會又架空左，習維尼咁就安全啦咩？

柒婆幾時大屠殺香港人？ 快啦驚閪咩有黨照

初選都唔畀?衰撚過第三世界垃圾國家

一國一制

選舉就係顛覆政府，真正嘅中國人係無得投票架

建制派靠飯局送禮決定出選名單就無問題
民主派用投票決定就顛覆政權

其實要滑坡論一句屌你老母都可以係顛覆政權

Out唔out d今時今日仲屌緊泛民而家成個泛民都收哂皮，根本連屌既價值都冇

佢一早知會顛覆政權竟然由得佢發生

係咪同12港人目送去內地水域同一logic

out乜撚 猶太人咪又係屌nazi

即係以後唔投保皇黨都係顛覆國家政權,犯國安法.

屌你老味日日諗埋on9藉口黎兜
呢班仆街幾時先有報應
黎明幾時先出黎

人民投票立法會等如癲覆國家

林奠可能犯咗十誡, 地獄法侍候

共產黨原來咁容易顛覆

攬炒之母漢奸淋病月娥

民建聯都有初選
點解民建聯又無違反法？

砌生豬肉輸打贏要，一國一制柒婆係禍港妖怪！

好撚驚呀屌你老母

咁台灣國民黨同民進黨互相顛覆咗對方政權幾次

取消選舉,由行政局取代垃圾會.

圍內有意見分歧 所以搞個選舉都唔得？ 你地警方d社團 勝和 14 果d大佬全部都係委任嘅？

777一定入歷史書成為破壞香港既千古罪人，永生永世背負臭名

777遲早落閘放狗，BNO走得郁要即刻走

屌你老母你講黎把撚呀

文妓拉左未

我講嘅嘢同你哋做啲嘢
大家都係把撚

你話係就係
任意演繹

港共暴政

無限上綱上線

歡迎來到東方煉獄
呢到有好多東方之豬

幾時引入尋釁滋事

用合法手段贏選舉就顛覆政權

可能+有罪假定
此po已完

神比喻